等梗騰訊大特價

班仆街鬼佬窒到佢 290 蚊，就係入貨嘅時候

點解唔係270

冇得解

多謝支那 PMI